麻煩各位手足小心133打黎嘅電話

尋晚有人用133打黎，對話係咁
佢：你係咪XXX(全名)
我：係
佢：你有無出去？
我：有
佢：有人影到你係九龍塘埞汽油彈呀，成件事黃左啦！快啲翻去，成件事黃左啦
我：你係邊個？
佢：你唔好理
佢就收左線

係唔夠5分鐘之後，我生日日期，電話，全名比人放哂上藍絲個起底網
我唔排除佢地收到料就打個電話confirm有無呢個人

我去翻工緊係有出去啦大佬
同埋，由612到宜家我都係FA，醒少少啦大佬攞料都

之後佢條粉腸就應該係用我電話save落WhatsApp 再攞到張個人相
唔該各位手足WhatsApp icon 轉翻My contact
(因為工作關係我本身係everyone )

再之後，有個有電話number 嘅，係6754 0225
我miss 左 call，再打翻去，DLLM話自己係性熱線
你主動打黎同我性熱線？男人聲黎架大佬。
光復香港 時代革命

性熱線係：6754 0255
先岩

緊要嘢呀手足！！！！！
睇下啦